# Korean translations for mazaryn package.
# Copyright (C) 2024 Mazaryn Team
# This file is distributed under the same license as the mazaryn package.
# Mazaryn Team <team@mazaryn.net>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mazaryn 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: team@mazaryn.net\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-15 10:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-15 10:45+0100\n"
"Last-Translator: Mazaryn Translation Team <translations@mazaryn.net>\n"
"Language-Team: Korean <ko@mazaryn.net>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:119
#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About"
msgstr "소개"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:109
#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:19
#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:11
#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:11
#: lib/mazaryn_web/templates/page/privacy.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:124
#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Careers"
msgstr "채용"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:14
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:173
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:14
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:259
#: lib/mazaryn_web/templates/layout/email_base.html.heex:5
#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mazaryn"
msgstr "마자린"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:129
#: lib/mazaryn_web/templates/page/privacy.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보보호"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/privacy.html.heex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:152
#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:75
#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:88
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign Up"
msgstr "회원가입"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mazaryn Help channel will answer all your questions about our services, your account and more."
msgstr "마자린 도움말 채널은 당사 서비스, 귀하의 계정 등에 관한 모든 질문에 답변해 드립니다."

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We're Hiring! We're looking for talented people to join our team."
msgstr "채용 중! 우리 팀에 합류할 재능 있는 분들을 찾고 있습니다."

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/reset.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reset Your Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/reset.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "To request a new password, enter your email"
msgstr "새 비밀번호를 요청하려면 이메일을 입력하세요"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/reset.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/reset.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your email"
msgstr "이메일 입력"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/home.html.heex:191
#: lib/mazaryn_web/live/home_live/home.html.heex:211
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/home.html.heex:167
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Trending"
msgstr "인기 급상승"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:216
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:290
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Explore"
msgstr "탐색"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:281
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage Users"
msgstr "사용자 관리"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:157
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Apply Now"
msgstr "지금 지원하기"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:169
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contact Support"
msgstr "지원 문의"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:68
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:227
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Account"
msgstr "계정 만들기"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:81
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:352
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Jobs"
msgstr "일자리"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:182
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mazaryn AI"
msgstr "마자린 AI"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:110
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:141
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:144
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:237
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:103
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Weather"
msgstr "날씨"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "AI Ecosystem"
msgstr "AI 생태계"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "AI Ready"
msgstr "AI 준비 완료"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About Our Vision"
msgstr "우리의 비전에 대해"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Access Your Network"
msgstr "네트워크 접속하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "An open-source, privacy-first social network built for developers, creators, and innovators."
msgstr "개발자, 크리에이터, 혁신가를 위해 구축된 오픈소스, 프라이버시 우선 소셜 네트워크입니다."

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Begin Your Journey"
msgstr "여정 시작하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Beyond social interaction, Mazaryn fosters a collaborative AI environment where developers can host competitions, share machine learning models, and publish datasets within a trusted community."
msgstr "소셜 상호작용을 넘어서, 마자린은 개발자가 대회를 주최하고, 머신러닝 모델을 공유하며, 신뢰할 수 있는 커뮤니티 내에서 데이터셋을 게시할 수 있는 협업 AI 환경을 조성합니다."

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Browse our guides and tutorials"
msgstr "가이드와 튜토리얼 둘러보기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Build The Future"
msgstr "미래를 구축하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Built by developers, for developers. Open source and transparent."
msgstr "개발자가 개발자를 위해 구축했습니다. 오픈소스이고 투명합니다."

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose your own schedule and work when you're most productive"
msgstr "자신의 일정을 선택하고 가장 생산적인 시간에 일하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Collaborative Spirit"
msgstr "협력 정신"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:135
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Community Driven"
msgstr "커뮤니티 주도"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connect with other users"
msgstr "다른 사용자와 연결하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contact"
msgstr "연락하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:106
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Core Principles"
msgstr "핵심 원칙"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creative thinking and ability to tackle complex challenges"
msgstr "창의적 사고와 복잡한 문제 해결 능력"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Data Ownership"
msgstr "데이터 소유권"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Deep interest in decentralized systems, blockchain, and AI"
msgstr "분산 시스템, 블록체인, AI에 대한 깊은 관심"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:144
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Designed with ethics and user sovereignty at its core, Mazaryn redefines online connection: no tracking, no surveillance, just innovation."
msgstr "윤리와 사용자 주권을 핵심으로 설계된 마자린은 온라인 연결을 재정의합니다: 추적 없음, 감시 없음, 오직 혁신만."

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Digital Connection"
msgstr "디지털 연결"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Elevated Connectivity"
msgstr "향상된 연결성"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Support"
msgstr "이메일 지원"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "End-to-end encryption and IPFS storage ensure maximum security."
msgstr "엔드투엔드 암호화와 IPFS 저장소가 최대 보안을 보장합니다."

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Flexible Hours"
msgstr "유연한 근무 시간"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get help via email with our support team"
msgstr "지원팀에 이메일로 도움 받기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Help You?"
msgstr "도와드릴까요?"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "How Can We"
msgstr "어떻게 도와드릴까요"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:20
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:20
#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "IPFS Based Social Network"
msgstr "IPFS 기반 소셜 네트워크"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "IPFS Powered"
msgstr "IPFS 구동"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "IPFS-powered decentralized architecture"
msgstr "IPFS 기반 분산형 아키텍처"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Innovation Focus"
msgstr "혁신 중심"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Intelligent, fluid user experience"
msgstr "지능적이고 유연한 사용자 경험"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join Community"
msgstr "커뮤니티 가입하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join Our Community"
msgstr "우리 커뮤니티 가입하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join Our Team"
msgstr "우리 팀 합류하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:74
#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mazaryn leverages the decentralized power of IPFS to give users full ownership of their content. No tracking, no surveillance—just secure uploads of images, videos, live streams, and datasets."
msgstr "마자린은 IPFS의 분산형 파워를 활용하여 사용자에게 콘텐츠의 완전한 소유권을 제공합니다. 추적 없음, 감시 없음—이미지, 동영상, 라이브 스트림, 데이터셋의 안전한 업로드만 제공합니다."

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open Source"
msgstr "오픈소스"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Our Mission"
msgstr "우리의 사명"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Passion for Technology"
msgstr "기술에 대한 열정"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy-First Architecture"
msgstr "프라이버시 우선 아키텍처"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:103
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Problem Solver"
msgstr "문제 해결사"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Read Our Blog"
msgstr "블로그 읽기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ready to Get Started?"
msgstr "시작할 준비가 되셨나요?"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ready to Join Us?"
msgstr "우리와 함께할 준비가 되셨나요?"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Redefining"
msgstr "재정의하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Redefining digital interaction through decentralized architecture — cultivate meaningful connections, share authentic experiences, and unlock infinite possibilities in a seamlessly integrated ecosystem."
msgstr "분산형 아키텍처를 통한 디지털 상호작용 재정의—의미 있는 연결을 구축하고, 진정한 경험을 공유하며, 완벽하게 통합된 생태계에서 무한한 가능성을 열어갑니다."

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote First"
msgstr "원격 근무 우선"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Seamless global community integration"
msgstr "원활한 글로벌 커뮤니티 통합"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Security First"
msgstr "보안 우선"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Self-Motivated"
msgstr "자기 동기 부여"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send us a message and we'll get back to you as soon as possible."
msgstr "메시지를 보내주시면 가능한 한 빨리 답변 드리겠습니다."

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send your resume and portfolio to our HR team. We'd love to hear from you!"
msgstr "이력서와 포트폴리오를 인사팀에 보내주세요. 연락 주시면 감사하겠습니다!"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Support Center"
msgstr "지원 센터"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Take initiative and drive projects forward independently"
msgstr "주도적으로 행동하고 프로젝트를 독립적으로 진행하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "To create a transparent, community-driven platform where innovation thrives without compromising user sovereignty."
msgstr "사용자 주권을 저해하지 않으면서 혁신이 번창하는 투명하고 커뮤니티 주도의 플랫폼을 만드는 것입니다."

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Transcend Boundaries"
msgstr "경계를 초월하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Docs"
msgstr "문서 보기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "What We Look For"
msgstr "우리가 찾는 인재"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Where Connections"
msgstr "연결의 장소"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "With Mazaryn"
msgstr "마자린과 함께"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Work from anywhere in the world with our fully distributed team"
msgstr "완전히 분산된 우리 팀과 함께 전 세계 어디서나 근무하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Work on cutting-edge technology and shape the future of social networking"
msgstr "최첨단 기술로 작업하고 소셜 네트워킹의 미래를 형성하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Work well with distributed teams and open source communities"
msgstr "분산 팀과 오픈소스 커뮤니티와 잘 협업하기"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You own your content. We provide the decentralized infrastructure."
msgstr "귀하는 콘텐츠를 소유합니다. 우리는 분산형 인프라를 제공합니다."

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:233
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:165
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "By signing in, you agree to our Terms of Service and Privacy Policy"
msgstr "로그인하면 이용약관과 개인정보처리방침에 동의하는 것으로 간주됩니다"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose a username"
msgstr "사용자 이름 선택"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connect Again"
msgstr "다시 연결하기"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:223
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creating account..."
msgstr "계정 생성 중..."

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:275
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creating your account..."
msgstr "계정 생성 중..."

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Decentralized IPFS storage"
msgstr "분산형 IPFS 저장소"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으신가요?"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:112
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Full data ownership"
msgstr "완전한 데이터 소유권"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Global community access"
msgstr "글로벌 커뮤니티 접근"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I agree to the"
msgstr "다음에 동의합니다:"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join our decentralized community and connect with like-minded individuals in a secure, privacy-focused environment."
msgstr "우리의 분산형 커뮤니티에 참여하고 안전하며 프라이버시 중심의 환경에서 같은 생각을 가진 사람들과 연결하세요."

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join our decentralized social network"
msgstr "우리의 분산형 소셜 네트워크에 참여하기"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Journey Today"
msgstr "오늘 여정 시작하기"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No censorship, no tracking"
msgstr "검열 없음, 추적 없음"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:207
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy-first design"
msgstr "프라이버시 우선 디자인"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reconnect with your community, share new experiences, and continue your journey in our decentralized network."
msgstr "커뮤니티와 다시 연결하고 새로운 경험을 공유하며 우리의 분산형 네트워크에서 여정을 계속하세요."

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Seamless community integration"
msgstr "원활한 커뮤니티 통합"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Secure IPFS-based storage"
msgstr "안전한 IPFS 기반 저장소"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in to your account to continue"
msgstr "계속하려면 계정에 로그인하세요"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:141
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Signing in..."
msgstr "로그인 중..."

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Start Your"
msgstr "당신의"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Terms of Service"
msgstr "이용약관"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome Back"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome Back,"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다,"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:251
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your data is stored securely on IPFS. You own your content."
msgstr "귀하의 데이터는 IPFS에 안전하게 저장됩니다. 귀하가 콘텐츠를 소유합니다."

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "and"
msgstr "및"
